美國官員表示命令只針對微信，不針對騰訊的其他交易

反彈緊，但係冇理由跌咁少！

13:17 彭博最新引述美國官員表示，現時命令只針對微信，不針對騰訊的其他交易。

來自秒聞 ‧ 實時財經急報app

咩官呀，開名先講

Push true news

WECHAT 有咩交易

We7pay

你估大陸咩
簽左點寫就點寫架啦
清楚不含糊
唔通話寫錯命令呀

等睇trump
出另一個tweet撚狗

彭博
算9數把那，托市唔係咁托囉

法令只針對中國一小撮危害中美關係的壞分子
大部份成份良好中國人無需擔心

留翻之後慢慢禁

有冇law ching

浴血qq

比位熊qq 正

你想知乜？

影響支牛？

I don’t think so, 雖然我想